老老實實，隔離病房數目已經玩撚猿？

限聚令要7月15日先收窄，堆藍屍廢老團都只係7月9號嘅事，未計二三圈傳染；
唔好議論搓損日有無爆發群組

日日百幾個，隔離病床條數係咪無可能頂到7月尾？

驚？

國安法生效，不要製造謠言

理性討論

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

係呀，第一個拉鳩你

到時就訓地下
地下無位就雪櫃

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

殮房呀？

咩